如果仆街係粗口, 要blur

咁CCTVB晚晚啲劇都有對白係講仆街二字啦

CCTVB 仆街係你地嘅常用對白嚟㗎